深水埗賊偷手機殼 遭5壯男綁腳制服

深水埗賊偷手機殼
遭5壯男綁腳制服

港聞

【本報訊】深水埗發生偷竊案。一名32歲男子前日下午4時許進入深水埗福華街「深水埗電子特賣場」佯裝購物，然而被店員揭發偷了一個手機殼，上前喝止，疑犯見事敗一度欲逃走，惟被兩名店員及3名熱心途人合力制服，等候警員到場處理。

根據巿民提供長約4分鐘的現場片段，可見該名小偷被制服後，仍在福華街地上不斷掙扎反抗。據目擊的盧先生表示，當日下午約4時50分，他途經現場附近買完外賣，見到深水埗電子特賣場職員和兩名熱心男制服該名小偷後，一度發生混戰，就連小偷上身的牛仔恤及波鞋亦飛脫，一度赤裸上身，一名穿着便服的中年店員見狀，就地取材取來附近竹棚的繩索，紮住疑犯的左腳並吊起，疑犯不斷大喊：「(隻腳)斷啦！」職員隨即勸喻疑犯：「你坐低我放你！」

然而店員為疑犯鬆綁後，此時，剛好警車正響號駛至，疑犯聽到響號再度情緒激動，不斷企圖突破重圍逃跑。另一名途經現場的余先生亦目擊情況，見到一名大男人被數名熱心途人合力壓在地上，最後由到場的警員接手，並將疑犯拉到後巷鎖上手銬帶走。

警方回應稱，一名32歲男子在福華街一間店舖偷去一個價值200元的手機殼，涉嫌店舖盜竊被捕，混亂中一名68歲姓陳男職員在制服賊人時手部受輕傷，經救護員到場敷治後拒絕送院。

Diu, 我唔想撲野呀.jpg

呢間野d手機殼好撚平架喎
價值200元的手機殼？連埋尿袋果d？

呢間野咁開放式唔偷都對唔住自己

咁撚正義

你咪仲廢, 人地起碼去捉小偷。你呢? 係到呀支呀左, ON99 咁

蝻亞人都算半個鬼佬，要俾少少面，盡地主之誼

又系蝗搞事啦

系你老母